<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--default组（4组）作业1-->
 <动漫>
    <火影忍者 导演="伊达勇登" 语言 ="日语" 集数="720集全">
      <类型>动作格斗</类型>
      <评分>8.6</评分>
      <地区>日本</地区>
      <作品简介>
           火影忍者是日本漫画家岸本齐史的代表作，第二部是火影忍者疾风传。在这个忍者的世界中，每一位年轻的主人翁都在开拓着属于自己的忍道。故事将原本隐藏在黑暗中，用世界上最强大的毅力和最艰辛的努力去做最密不可宣和隐讳残酷的事情的忍者，描绘成了太阳下最值得骄傲最光明无限的的职业。
      </作品简介>
    </火影忍者>
    <突变英雄 导演="李豪凌" 语言="国语" 集数="共12集/更新至1集">
      <类型>奇幻 日常 搞笑 热血 新番动画</类型>
      <评分>9.2</评分>
      <地区>中国内地</地区>
      <作品简介>
        故事讲述了40岁离异，独自抚养女儿的帅气大叔·伢叔，在一次平常的厕所蹲坑中被吸进马桶，穿越到亚武三希星球意外地成为了宇宙太平共和国联盟英雄委员会的一员，并被赋予了拯救地球的超能力，然而这种超能力，对他的身体也产生了影响，帅气大叔，居然变成了超丑男屌丝。故事到这，伢叔的人生已然悲催，但，这只是个开始……
      </作品简介>
    </突变英雄>
   <伪恋Nisekoi 导演="古味直志" 语言="日语" 集数="共20集/更新至OVA">
     <类型>漫画改编 日常搞笑 后宫恋爱 伦理 美少女 完结动画 校园 治愈</类型>
     <评分>9.2</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       一条乐——自称有着大众脸、喜欢动物、擅长料理、梦想成为公务员的他，其实是有名的黑道「集英组」首领的独子；
       桐崎千棘——美日混血、金发碧眼、身材好性子急又不坦率的转校生，她却是美国黑帮「蜂巢」的大小姐
       个性不合的两人，总是天天吵架。但双方的父亲却要他们为了使双方家族能和平相处，假装成一对恋人。想要过平凡生活的一条乐不得不开始一段伪装的恋情、又怀着对同班同学小野寺小咲默默的思念、面对与平凡相去甚远的高中生活……
     </作品简介>
   </伪恋Nisekoi>
   <少年师爷之知礼万事通第六部 导演="张学文" 语言="国语" 集数="26集全">
     <类型>教育 益智 搞笑 亲子 推理</类型>
     <评分>8.7</评分>
     <地区>中国内地</地区>
     <作品简介>
       小师爷是生长在江南古镇——绍兴的天才儿童,受师爷文化和父亲——老师爷的影响,立志做一名顶天立地,为国为民的大师爷.皇帝最宠爱的十格格来到绍兴城.骄纵任性的十格格在城里闹了很多笑话,还给大家增添了许多麻烦.小师爷用智慧和勇气解决了接连不断的麻烦,更以真诚和善意获得了十格格的友谊.在小师爷的帮助下,十格格纠正了自己的缺点,成为一个善良,热情的好姑娘。
     </作品简介>
   </少年师爷之知礼万事通第六部>
   <丛林节奏第一季 导演="未知" 语言="国语" 集数="13集全">
     <类型>宠物 搞笑 亲子</类型>
     <评分>0</评分>
     <地区>中国内地</地区>
     <作品简介>
       丛林节奏的故事发生在神秘的丛林深处,在这里,生活着许许多多的动物和昆虫,他们活泼可爱,友好的生活在一起,当然,偶尔也会发生一些搞笑的事情。
     </作品简介>
   </丛林节奏第一季>
   <甜甜起司猫  导演="増原光幸" 语言="日语" 集数="104集全">
     <类型>漫画改编日常宠物搞笑经典长篇亲子完结动画治愈</类型>
     <评分>8.6</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       精力充沛的顽皮小猫チー。 在出身以来首次的散步中走失，迷路的チー被亲切的山田家发现并收养了。 身体虽细小，但态度嚣张兼好奇心旺盛的チー，以公寓及公园作为舞台，展开小小的大冒险。 坦率开朗但稍为胆小的ヨウヘイ及温柔的母亲，还有平时是一脸正经但特别偏爱チー的父亲。 在任何家中也有可能发生的，平凡但愉快的故事。 以动物与人类一起生活为主题，满满地充斥着チー与山田家之间的温暖，使一家大小愉快起来的作品。
     </作品简介>
   </甜甜起司猫>
   <樱桃小丸子  导演="樱桃子" 语言="日语" 集数="170集全">
     <类型>漫画改编日常搞笑经典长篇亲子完结动画</类型>
     <评分>9.4</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       一个叫小丸子的聪明活泼的小女孩在生活和学习中与家人、朋友、老师、同学之间所发生的一桩桩趣事展开故事，令人捧腹。其幽默、夸张又机智的语言和行为，将一个俏皮、聪慧、富有创意又缺点不少的小孩子的性格表现得淋漓尽致.
     </作品简介>
   </樱桃小丸子>
   <未闻花名 导演 = "长井龙雪" 语言 = "日语" 集数 = "11集全">
     <类型>LOLI 美少女 社会 完结动画 治愈</类型>
     <评分>9.4</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       宿海仁太、本间芽衣子、安城鸣子、久川铁道、松雪集、鹤见知利子6个人曾是童年最要好的玩伴，他们彼此亲密无间，以各自的绰号相称。6个小家伙甚至建立了一个秘密基地，并给他们这个小团体命名为“超平和Busters”。然而，一场意外让孩子们的心中互生芥蒂，随着年龄的增长，他们渐行渐远，走上不同的人生旅途，彼此失掉了联系。某天，“面码”芽衣子突然出现在仁太的面前，仁太惊讶的发现芽衣子的容貌和性格几乎从未被时光所改变。在芽衣子的号召下，失落的好友们重新走到了一起……
     </作品简介>
   </未闻花名>
   <我的英雄学院-第一季 导演 = "长崎健司" 语言 = "日语" 集数 = "13集">
     <类型>热血 战斗</类型>
     <评分>9.7</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       「架空」成为「现实」！这是一段，讲述我成为最棒的英雄的故事。一切都始于中国·轻庆市，一则「发光的婴儿」出生的新闻。自此之后，各地接连发现「超常」，但其中的原因一直没有被查明，时间就这么不断流逝。世界占总人口八成左右的人都拥有了某种「特异体质」，利用与生俱来的超常能力「个性」成为为非作歹的犯罪者。敌人不断地增多，同样拥有「个性」的另一批人则化身为「英雄」，抵挡在敌人和灾害的面前。一位少年·绿谷出久（通称臭久）也以成为英雄为目标，立志要考入诞生过众多著名英雄的雄英高中。然而，臭久他却是那剩余的两成人类中的一员，不具备任何特异体质，是一个「无个性」的吊车尾。在直面各色各样的人物以及众多试炼的过程中，臭久他为了成为了最棒的英雄...
     </作品简介>
   </我的英雄学院-第一季>
   <我的英雄学院-第二季 导演 = "长崎健司" 语言 = "日语" 集数 = "26集">
     <类型>热血 战斗</类型>
     <评分>9.8</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       因为某件事为契机而与No.1英雄欧尔麦特相遇的“无个性”少年·绿谷出久。而后，绿谷少年隐藏的英雄资质被发现，并继承了欧尔麦特的“个性”——ONE FOR ALL。经过欧尔麦特的严格训练，出久成功地进入了雄英高校，与爆豪胜己和丽日御茶子等英雄科1年A班的同学们过着互相比试切磋琢磨的每一天。与此同时，被日本全国关注着的大活动「雄英高校体育祭」就要举办了！只是为夺得第一的爆豪、怀揣家人的心意以强大的意志向上挑战的御茶子和饭田天哉、以及为了“否定”某个男人而目标优胜的轰焦冻，还有以英雄科1-B为首的新面孔们也虎视眈眈着…。在雄英全体学生燃烧着斗志之际，出久也立下了新的决意——「我也全力以赴地去拿下第一！」
     </作品简介>
   </我的英雄学院-第二季>
   <我的英雄学院-第三季 导演 = "长崎健司" 语言 = "日语" 集数 = "25集">
     <类型>热血 战斗 励志</类型>
     <评分>9.8</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       拥有名为“个性”的超常能力的人类的存在变得理所当然的世界。与No.1英雄·欧尔麦特相遇了的“无个性”少年·绿谷出久，小出他的隐藏的英雄资质被发现，并继承了欧尔麦特的“个性”——ONE FOR ALL。而后小出成功地进入了英雄辈出的名门校·雄英高校，与同学们过着互相比试切磋琢磨的每一天。雄英高校的学生们激烈比试的大活动「雄英体育祭」、在职业英雄手下磨练技艺的「职场体验」、与“英雄杀手”斯坦因的死斗、期末考试中与欧尔麦特的战斗，然后是与敌联合的死柄木吊的邂逅…。在一个个试炼面前，目标着成为职业英雄而果敢的站了出来的出久。另一方，死柄木与欧尔麦特的宿敌·ALL FOR ONE的同伴也增加了，并伺机蠢蠢欲动。
     </作品简介>
   </我的英雄学院-第三季>
   <漆黑的子弹 导演 = " 小島正幸" 语言 = "日语" 集数 = "13集">
     <类型>后宫 奇幻 战斗</类型>
     <评分>9.2</评分>
     <地区>日本</地区>
     <作品简介>
       西元二○二一年，人类在与病毒性寄生生物“原肠动物”的战争中败北，被驱逐至狭窄的领土，带着恐惧与绝望苟且偷生。至此过了十年，人类在能控制原肠动物病毒的少女们“受诅之子”力量下得以找到对抗怪物的最后希望，然而过去的伤痛却使两者之间出现难以填平的代沟，看似得到和平的人类社会正悄悄变质，暗潮越见汹涌。居住于东京的高中生少年里见莲太郎，是一位专门对抗原肠动物的“民警”中其中一份子，与自己的搭挡蓝原延珠一起从事许多危险的工作，就在某天接获政府的特别命令，内容竟是避免东京毁灭的高度机密任务……
     </作品简介>
   </漆黑的子弹>
   <猫和老鼠 导演="约瑟·巴贝拉" 语言="英语" 集数="185">
     <类型>搞笑经典</类型>
     <评分>8.3</评分>
     <地区>美国</地区>
     <作品简介>
       TOM是一只可爱的猫，十分喜爱恶作剧，JERRY是和TOM生活在一起的小老鼠，他们两个在一起总是闹出很多麻烦和笑话，美国把猫和老鼠的故事搬上电视，深受大家的喜爱。
     </作品简介>
   </猫和老鼠>

   <海底大冒险 导演="马可·A·Z·迪普" 语言="英语" 集数="1">
     <类型>搞笑奇幻</类型>
     <评分>9.0</评分>
     <地区>美国</地区>
     <作品简介>
       作恶多端的大鲨鱼Troy又回来了！这次他扬言要趁涨潮之日横扫整个珊瑚礁！曾经靠着自身力量而打败大鲨鱼的小鱼小派，这次将再次肩负起拯救大家的使命。
     </作品简介>
   </海底大冒险>

   <天线宝宝 导演="申河均" 语言="国语" 集数="276">
     <类型>教育益智</类型>
     <评分>7.7</评分>
     <地区>英国</地区>
     <作品简介>
       《天线宝宝》是一部寓教于乐的动画节目，以四个在外星居住的“天线宝宝”为主角，完全儿童化的语言行为生活，主要的收视对象是从12个月大到5岁的孩子。
     </作品简介>
   </天线宝宝>
   <大耳朵图图 导演="速达" 语言="国语" 集数="104">
     <类型>搞笑日常</类型>
     <评分>9.0</评分>
     <地区>中国内地</地区>
     <作品简介>
       胡图图是一个机灵，淘气聪明的小孩三岁小孩，他天生快乐，心地善良，喜欢多管 闲事，精力充沛，对周围的事物非常好奇，并且还有自己独特的见解和超强想象力，他的言行常常让人大跌眼镜。
     </作品简介>
    </大耳朵图图>
    <大头儿子小头爸爸 导演="崔世昱" 语言="国语" 集数="78">
       <类型>日常亲子</类型>
       <评分>8.1</评分>
       <地区>中国内地</地区>
       <作品简介>
      《大头儿子小头爸爸》是一部由诸多有趣小故事组成的优秀国产童话系列片。主人公是活泼可爱又有些淘气的大头儿子，耐心温和善良的小头爸爸，以及美丽聪慧的围裙妈妈，这是具有中国特色的一家三口
       </作品简介>
    </大头儿子小头爸爸>
 </动漫>
